# Currículo
## Pedro Miguel Bonini de Cerqueira

---
## DADOS PESSOAIS
- 31/03/2005
- Marília/SP
- (14)998634261
- pedromiguelboce@gmail.com
- [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/pedro-miguel-0b0446229)

---
## OBJETIVO
Estou em busca da minha primeira oportunidade na área de programação, onde possa aplicar minhas habilidades em resolução de problemas. Desejo atuar em um ambiente de crescimento e perspectiva para minha carreira.

---
## FORMAÇÃO ACADÊMICA
- Análise e Desenvolvimento de Sistemas - UNIMAR (Cursando)
- Desenvolvimento WEB - Udemy (Cursando)
- Técnico em Eletroeletrônica - SENAI
- Ensino Médio - SESI Marília
- Digitação - MicroPro
- Games e Designer - MicroPro

---
## EXPERIÊNCIA
- Anjinhos Presentes - Emissão de NF, elaboração de contratos, orçamentos, admnistrativo em geral e vendedor.

---
## HABILIDADES
- Conhecimento em Python
- Conhecimento em C++
- Lógica
- Solução de algoritimos
- Elétrica e eletrônica em geral
- Proativo
- Facilidade em aprender
- Aprendizado contínuo
- Trabalho em equipe
- Adaptabilidade

---
## IDIOMAS
- Português Nativo
- Inglês Intermediário - Estou fazendo um curso e estudando todos os dias para alcançar a fluência.

---
